朋友想開間越南春卷/米紙卷店 應該叫咩好(英文)

唔係炸果隻春卷

因為係外國所以要係英文

Joey

Flying Spring

rick roll

RICE PAPER ROLL

Spring again

Race and shrimp rall

Toiviet paper roll

Summer spring roll

Your springrolls will be barbecued

Hi Joey

Rice and Roll

Salad roll

dim roll

BBQ spring pocket

叫春？

Call spring

spring bag